電影《許願》原型惡魔性侵幼童變態犯趙斗淳明日出獄 獄中撰逾百封請願信求見被害人

8歲

一路坐監一路想見下受害人個情況，好嘔心

呢d 仆街一定要死刑

便宜左佢喎 做人彘啦

又係時侯出圖